2019倚天屠龍記 (6) 逢星期三四五8pm及9pm更新

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。故事正式情節從第三章開始，時為元順帝至元二年三月廿四日（1336年5月5日）。

TVB 播出時間： 4月15日

第一個post：

預告片：

2019倚天屠龍記最快更新link

67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube 直播

金庸原著小說《倚天屠龍記》

有人開咗啦

2019倚天屠龍記 (6) 逢星期三四五8pm及9pm更新

唉常規賽打到識飛年年都有唔小
但po係另一個世界
公鹿果班根本唔成氣候
我呢到話既
東冠只會係速龍或塞軍

咩字母超LBJ , 入過東決先講啦
字母呢d正宗打體能波
無射術 入po比人針死啦準備
?????

要幾On9先睇大陸On9劇?